الجيش الروسي يبث أول فيديو لمقاتلات الجيل الجديد
 أفرجت وزارة الدفاع الروسية عن فيديو يظهر لقطات تحليق مقاتلات من طراز سوخوي باك فا تي من الجيل الخامس لأول مرة فضلا عن عدد من الطائرات الأخرى العالية الأداء ونشرت الوزارة الفيديو الجمعة أغسطس آب بمناسبة الاحتفال بعيد القوات الجوية الفضائية الروسية ومن مميزات المقاتلة التي أطلق عليها مقاتلة القرن الحادي والعشرين بفضل قدراتها القتالية الخارقة القدرة على التحليق بسرعة تفوق سرعة الصوت في أية ظروف جوية والقدرة على التخفي وقدرة عالية على حماية النفس ويستطيع رادارها اكتشاف الأهداف المطلوب التعامل معها من على بعد يزيد عن كيلومتر ويقدر على تتبع هدفا في آن واحد ويمكّن الطائرة من ضرب هدفا دفعة واحدة  سبوتنيك